(醜態盡露) 李家超係咪收左皮

林奠係中央嘅condom,李家超又係林奠嘅condom,依家未射就比人拋棄左。

想知佢仲有咩利用價值
係咪只係棄卒一隻

有冇人解答

善心打破0回覆

多謝巴打

去緊維園呀 迫緊車

成個宦官樣咁

做狗係會辛苦d㗎喇

冚家超 肯定 被炒

已經到係 不過今日唔係維園出發 廢事比狗撚

明明爆曬都唔開閘

下 求救 點去

衣家係南昌

比家超呢條友副咀面真係好撚黑人憎
無時無刻都係藐咀藐舌

真 公公樣

李家超本身係警察助理署長
都係 condom 類架啦

上次69係維園等左成個鐘先可以行

Now 新聞有影到佢喺尋日記者會
個樣好似死全家咁

會唔會係被預告要身體理由辭職
用黎祭旗